湖南拆遷特警強拆民居遭戶主自製炸彈炸死 傷亡慘重

武裝衛家

爽

不過...發佈日期：2017年8月24日

假架, 連血都無, 又無支離破碎

爽死了

厲害了